﻿測量スキルが使用されているとそこから座標を読みとり、その周囲を表示するツールです。
本家GVONavi(http://www003.upp.so-net.ne.jp/mimizu/)の更新が停止したのでテキトーに真似ました。


測量座標が画面に見えてないと動きません。
地図画像は横4096縦2048ピクセルで動作確認してます。
それ以外はめんどいので要望がなければ未対応とします。多分２：１なら動くんじゃないかな（希望的観測
要望などは後述の課題トラッカー、もしくはツイッターアカウントに投げつけてもらえれば気が向いたときに考えます。

ver1.2から3Dグラフィック機能で高速化してますが、4096x2048サイズのテクスチャが作れない旧式PC環境だと動かないかもしれません。
その場合は旧バージョンをお使いください。
かなり手抜き実装な為ですが改善予定はありません。


操作方法
・地図上を右クリックでメニュー表示
・クリック＆ドラッグで表示位置の移動
・マウスホイール（またはテンキーの+/-）で拡大縮小
・F1キーで常に全面に表示ON/OFF


免責
・本アプリを使って生じた損害とかそういうのは責任取れません。
・明らかなバグは善処します。
・改善要求もなるだけ善処します。


アプリ公式サイト（sourceforge.jp）
http://gvonavish.sourceforge.jp/


不具合報告や要望など

ざっくりとこちら（http://sourceforge.jp/projects/gvonavish/wiki/バグ報告や機能提案について）で説明してますが、
リンクのみ以下に抜粋します。

・不具合報告フォーラム（匿名でok）
http://sourceforge.jp/projects/gvonavish/forums/31688/

・公開討議フォーラム（匿名でok。要望など）
http://sourceforge.jp/projects/gvonavish/forums/31685/

・バグレポート作成（匿名でok）
http://sourceforge.jp/ticket/newticket.php?group_id=9138

・報告／要望受付（たまにぼやき）用ツイッターアカウント
http://twitter.com/MandhelingFreak
